[10月新番]機動戰士Gundam 鐵血的孤兒2nd 第25集 (3)

官網:

Twitter:

直播link (16:02):

Raw link:

16:40左右出預告:

熟肉link (18:30):
(裝unblock youku)

公演時間約2時間30分予定
昼公演： 13時開場 ／ 14時開演

鐵血的孤兒第50集，客觀來看這套作品是非常寫實， 從結局方面來看也是非常寫實的描繪現實 即使鐵華團被消滅,作為惡魔被遺忘在歷史中， 但是他們的所作的一切改變了社會。

從個人角度來看這套作品第二季後期劇情走火， 個人是非常討厭全滅結局的， 上一季鐵華團一眾人為了生存慢慢崛起， 讓人看得非常熱血; 這一季居然來個大逃殺， 完全破壞之前在觀眾心中所建立的一切， 由一套熱血溫情的爽片， 變成一套劇情大爆死，反派卻不死甚至變成世紀大偉人， 讓人看得不舒服 自打嘴巴的Bad end， 這個作者簡直不知所謂。

台仔文?

岡田我屌你全家

去另一個po傾啦

樓主唔女意思，我見就爆post先開新post，唔好意思

Lockon 介紹自己嗰陣咪講左話去到平流層嘅目標都可以命中咩

用Gundam Meister 同 號角雜魚比？

講咗幾撚多次唔係贏輸問題，係過程鋪排問題

SAO表示關我撚事 躺著也中槍

自稱hardcore 機人系遊戲/動畫fans
嘅香港巨巨

關咩事
咪又係開描準鏡射

00 lockon果支狙擊槍就算已經係00最高科技, 都要一大set爐輔助, 而且又有誤差, 仲要人幫佢吹開D雲

係都我開啦

紅字：阿媽係女人
藍字：識移動、入彈時間短、用ms就射到、擺陣改變射程範圍、準確度高，已經唔係屈，根本係外掛嚟
橙字：朱古力就係想改變號角既腐敗體制，之後既事無人估到，向好既方向發展都有可能

夾硬整死晒啲角色去觸發結局出現，朱古力就突然變on9仔同鐵華團一齊死
無得彈

其實主角死都可以好睇，魯魯修個結局已經高你鐵血幾班（雖然依家話佢無死）

咁不如你講下可以點鋪排法

唔好侮蔑寫實呢個字啦屌佢老味

支禁武明明連雜魚用雜魚機發射都中

睇到個結局真係好唔甘心

咁去你個到屌

仲未計埋有哈囉幫手計數

其實有冇人睇嗰啲設定， 高達骨架係比雜魚機高出力，靈敏度係雜魚機高啲
高達咁勁係因為有ay

真心唔好意思，我成日都mon住嚟屌搞到痴痴地線

唔同世界觀機體性能好難比較

被遺忘在歷史既洪流之中

00 用激光射都有誤差, 鐵血用實彈射0誤差, 粒彈仲快過光速

其實就都可以接受既 起碼反派既大叔最尾冇變做弱智
不過黑人死得唔夠迫力 屌
枝禁武你就當個女技工改造左 咩風力 阻力全部計好哂
反正人工AY 都出埋嚟啦

其實弩兵陣咁勁 高達仲有冇存在意義

命運高達假假地都打爆過freedom
廢如NT1都嬴過京寶梵
但係巴巴除左件19EIN就冇嬴過BOSS

無啊 好似巴力咁擺嚟打下飛機自high下就算

高達可以出 禁武都冇得出
就知邊樣勁D啦
流星號都唔可以裝禁武 要用普通彈 都可以睇到

存在感極低

咁的確D角色唔一定要死
我又唔係編劇, 佢咁編我又接受到
但係朱古力既變革 要成功, 我就諗唔到點寫好D
始終在我觀點, 佢後台唔係幾夠穩, 又唔係好夠道理
同埋情理上我自己都會同情艾因同咖哩多D

如果機戰出鐵血
我一定0改0PP 打撚爆班 號角100次

不過 我驚到時係號角係我方
寶少要打三明

學識用太刀之後冇用過太刀

無學識過，一攞到太刀個下三日月就話唔就手，轉頭就換返大錘

可以秦坦斯時期既
7星點睇都係聯邦貴族果類黎架啦

徐錦江睇住班傻仔用啲古董搞風搞雨等自己有得用量產禁武清場再上位，真係發夢都笑出黎
300年前屠殺人類破壞月球嘅MA，黎到300年後都要變箭豬

仲以為魔劍係禁武係因為射左落地面就好大災難，轉個頭號角又射落火星到，無恥無極限

唔洗轉post，今晚之內呢兩個post都會爆1001

無咩可能

志在討論下，所以而家咪屌緊編劇
論死既話，雞蟲個度死得最好睇，但係有啲角色既死真係亂鳩嚟
同埋朱古力個度同外掛地圖炮我就點都接受唔到

btw究竟推邊個post
下個post俾1001嗰個開啦

專住屌爆一個post好D

推隔離個個

痴線妹好似識諗左，係咁叫停三明
俾著係以前？
『為了………………！！！！！』

總之下個開5啦